咩型號？ 好撚型

應該係Ford F-150 Raptor